\begin{problem}{Инопланетный шифр}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

В противостоянии с инопланетянами в Якутии было создано партизанское движение. В ходе секретной миссии была перехвачена зашифрованная переписка инопланетян. Эта информация может быть крайне полезной для освобождения нашей планеты, поэтому её необходимо расшифровать. Наши шпионы выяснили способ, которым была зашифрована эта информация.

Как оказалось, инопланетяне очень сильны физически, но их наука еще не так продвинута, как на Земле, и они пока не освоили алгоритмы асимметричного шифрования. Инопланетное шифрование представляет собой следующее: инопланетяне берут секретную информацию, кодируют её в~двоичной системе счисления, затем из получившейся двоичной строки $H$ длины $N$ составляют массив $A$, где $A_i$ ($0 \leq i \leq N$)~--- это длина самого длинного палиндрома строки $H$, который начинается с $i$-го символа. Собственно, перехваченная информация представляет собой массив $A$.

Ваша задача~--- из массива $A$ восстановить строку $H$. Среди всех возможных строк, удовлетворяющих заданным условиям, необходимо найти лексикографически наименьшую.

\InputFile
В первой строке задано одно целое число $N$~--- длина строки $H$ ($1 \leq N \leq 10^5$)

Вторая строка содержит $N$ целых чисел $A_1$, $A_2$, $\ldots$, $A_N$ ($1 \leq A_i \leq N$)~--- длины самых длинных палиндромов строки $H$, которые начинаются с $i$-го символа.

\OutputFile
В единственную строку выведите бинарную строку $H$ без пробелов.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\vspace{-3mm}
\renewcommand{\arraystretch}{1.1}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} & \bf{Необходимые} & \bf{Информация} \\
    & \bf{ограничения} & & \bf{подзадачи} & \bf{о проверке} \\ \hline
    $1$ & $1 \leq N \leq 10$ & 10 & У & первая ошибка \\ \hline
    $2$ & $1 \leq N \leq 10^4$ & 40 & У, 1 & первая ошибка  \\ \hline
    \multirow{2}{*}{$3$} & Дополнительных & \multirow{2}{*}{50} & \multirow{2}{*}{У, 1, 2} & \multirow{2}{*}{первая ошибка} \\
    & ограничений нет & & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}

\end{problem}
